一人一個搞笑內涵隊名

如題
有咩世界級水準嘅搞笑隊名講黎笑下
例如：海綿體寶寶
低階嘢

狂射精英

一齊向西

慢聯b隊

奔走四圍隊

TJF

勁射精英隊

樓上無人屌佢用蝗語？ 唔撚係掛
Btw內你老母臭閪涵

內涵邊撚到蝗
有冇讀過書
周星馳都講過 難道這蝗嗎？